[現已發售]Total War: 三國集中討論(7)

Total War: 三國 各勢力初始情報官方介紹

歡迎來到全面戰爭：三國集中討論區
大家有問題之前可以先睇一睇下面既FAQ

[/quote]

隻GAME好難玩點算?
TW 系統一向都係要求玩家用腦, 如果自問唔太鐘意用腦既可以回到上一頁
有心想玩TOTAL WAR既朋友可以先學下睇完資訊先再問人

點解人地既圖多兵過我既?
去GAME 既GRAPHIC SETTINGS=>ADVANCED=>Unit Size
(慢機既有可能會拖慢部機)

彈GAME/開唔到GAME點算?
去STEAM VERIFY GAME FILE 就搞掂

點樣轉中文?
去STEAM 到右click三國=>去PROPERTIES=>入面會有個TAB 叫LANGUAGE既.

出去進攻敵人地方時比人偷打既?
新手記得搞好外交先好出兵, 最好唔好同時多條戰線

點解成日唔夠錢既?
一開始就要搵人同你訂下貿易約. 再點哂早期改革入面既貿易線.
如果突然好等錢洗可以用外交去同人做交易買賣裝備/.

打到自己既人都老死哂[/red[
如果你識快攻同埋搞外交, 主公老死岩岩好應該差唔多統一天下, 再講三國時間完果陣, 大把三國人物老死左, 所以好正常既
再唔係可以用我做好左既MOD 改時間為十回合一年

[red]唔知要起咩好點算? 望下你地方係有咩好先 如果係種田好就搞田, 如果本身係做工業既, 你就起D 野去BUFF 工業收入. 要記住個個地方唔同, 唔可以一個方式起哂全世界

Discord: (現在人數差不多200人)

STEAM 上最多人玩既戰略GAME!
[/quote]

孔明

五虎將

呢個先係真正既'三國志'

暗榮

完全認同

打袁紹真係好忙，逼我瘋狂起新兵同佢燒錢

屌你個名 笑撚死

hi

暗榮除左美術之外一無是處

守城放伏兵係城門口仲勁過駐軍

劉備入左蜀之後好悶，係佔左好多城但太多城好難管
反而慢慢佔城更有方向發展

回可樂博士

重有果d兜後夾擊呀，高地打低地呀，行樹林要小心呀，入樹林避箭呀過河要快呀，真係唔夠打搵隊馬跑到完場當你守贏

lm

個身冇物品都殺點睇 斬草要除去根呀

玩馬騰一開波就打長安，點知其他人一打大漢就宣我戰

同埋出勝利個陣唔好咁急click
潰逃個D兵完全係活靶 派武將/騎兵追殺 通常都可以直接斬對方將領

之前試過話唔可以追擊潰敗既武將
一陣再試下先

我想問
攻城前會問我要唔要挖地道，然後等一兩個回合準備
之後進入戰場後我唔知地道係邊
點用地道？

D外交係咪未整好點解我支持條友獨立我仲可以收佢錢

其實係人地既WALL 上開個洞(好似係)

挖過一次，只係有一邊城牆有缺口

唔可以追擊單挑走佬嘅武將啫

等緊武將美化mod
就算係gen出黎既
靚仔靚女都玩得爽D

ok

唔好意思 第一次玩total war
點解我一開始 用曹操
左click左佢之後 指去袁渙
出左平衡bar再right click
佢係咁話：不行/這行不同
睇左好幾條YouTube片都一拉落去就開到拖

係咪較左強行軍
又或者望下左下隻腳個條bar係咪行晒

你條路係唔係行唔到呀?

佢話不能移動 只可以攻擊

到底馬騰有幾多條命，我用左呂布做繼承人，拎左馬騰單拖出去攻城，輸左兩次都係抖一個回合就返生，點先殺到個君主想用呂布呀屌

我反而幾鐘意佢d畫風 真實d 無雙個d個個model咁
不過認真想要多d特別武將樣

我會改

因為你一開波已經喺敵方師團攻擊範圍裡面，所以只可以

１打佢
２打佢之前，按撤退

問題就係 要打佢既話 唔係left click完自己 再right click對手咩？

正是

sor，諗錯隔離

呢個問題未遇到過

我知啦, 係唔係冇CANCEL 通知既野, 有時要CLICK 走佢,, 如果唔係會行唔到

如果佢嘅師團「移動唔到，只可以攻擊敵方師團」嘅話，就係因為開局已經喺敵方師團攻擊範圍裡面（例如，公孫瓚開局都係咁），如果覺得自己打唔過，想撤退嘅話，就左click選取己方師團右click攻擊敵方師團，然後會有個確認戰鬥嘅選項俾你睇自動bar打唔打得過

手動
自動
撤退

撤退就可以強制離開敵方師團攻擊範圍，然後根據剩餘移動點數移動

sorry for 1999

但係我綠色bar好長 唔係打得過咩
Bug左

想問下 同文明5個玩法大唔大分別？

Total war係咪集中係打仗個到 而唔係起城咁樣？

一係你就成張圖CAP, 如果唔係真係唔知你咩事

好撚灰 明明一開game個setting同住世界一樣 但係打唔到

新post留名

??

介唔介意俾大家睇你條綠色bar

你係唔係用左我個MOD? 如果係既要開新GAME唔好LOAD SAVE

如果唔係既重開GAME 睇下得唔得, 你可以SAVE GAME 再LOAD GAME 先重開.

點解馬超要戴胸圍

屌隻game要更新就彈我game

無呀
乜都無裝
就咁個game係steam比左錢download

已經試過開新save 都係咁

有冇verify game files?

係steam到verify?

一樓FAQ 有教

繼續上個po 個問題

有無片學排陣控兵
完全唔識打
我睇呢個channel學

我有睇e條
佢講左點排陣
但開始左點打有無教學
成日唔知應該企係到等人黎定點

Discord 有排陣控兵教學

屌我冇UP 到張圖, sorry

想問十回合一年個mod係未要開新一場玩先用到？

係, 我自己冇TEST 過開之前既SAVE 會點, 但以我前幾代既經驗, 一般都係要NEＷ GAME

有冇多人連線mode

多謝巴打下場新game用

睇你點玩嫁姐
起城個D一定唔會有文明咁仔細
打仗就仔細過文明
不過你都可以集中玩內政然後打仗用人海戰術等電腦幫你打

All files successfully validated

屌,好ON9
之前講過話一個名將都見唔到諗住佢地死晒
點知統一左成個地圖之後出返晒黎 (周瑜,馬超,太史慈, 張遼,陸遜, 許諸), 仲要個個得lv4, 即係唔係戰死左而係走左去AI到但AI無請到, 好心就加event入啦

去你既PC=>USER=>APPDATA=>The Creative Assembly

成個FILE DELETE 左佢, 之後重開機睇下

可以挑戰下外交破敵

如果mac機既條path係點？

人地想都唔想返工
緊係有得蛇王就蛇王

I have no idea

唉屌 我轉用其他人起家

一貪快拉長戰線就好易杏家剷

我屌轉用劉備起家打趙伯 又係同一個問題
點撚玩呀仆街

啲工業商業據點其實仲好守過三級郡府，駐軍多啲

reinstall

同埋一定要遠交近攻
試過好多次比隔離盟友背叛
以後都唔同邊境既結盟

想問裝左個mod pack 之後
現有save 有無用？？？
定係要開新save

new game

屌，我知乜事
剛剛一滅大漢lag左下，請人個pool無啦啦多左172個人
我懷疑d人俾大漢hold起晒，有冇巴打可以試下滅左佢係咪一堆人出返黎

thanks

應該係

即刻試下先

訓先, 大定加油

前幾日有更新 我懷疑個武將pool出咗問題

因為我更新前開過兩局劉備 都召到唔少名將 呂布 夏候兄弟 五虎將等

但我嫌前期玩得唔好 前日更新後另起一局劉備
而家啱啱玩到207年三國鼎立 但名將都仲係得劉關張 其他全部路人樣

我係打曬盟友左右下邊既城 之後搵機會收埋佢皮

咩都可以冇
但一定要有夜襲

重裝完再開新save都係咁
食狗屎啦 本來開開心心搵個下晝玩
錢又比左 game又玩唔到

十年mode會唔會將事件推遲發生？
btw thanks樓豬

請教一下巴打們，我用notebook 玩，但長期都要風扇散熱同lag lag地..
如果我駁去高清mon玩，會否順啲同減輕notebook負擔？

似係部機撞左野

不會

有冇人玩到出好後期既人物
姜維，馬"叔"

玩大耳，孔明幾時入隊

孫仁好正
留低啦

點委派d 人做內政？

多謝解答

大約50歲度有事件
但道先要有徐庶
之後要比徐庶走
佢會叫你揾豬哥
然後三顧茅廬就得

提提大家
玩到咁上下會彈句有高人出山意思嘅通知
之後去招募就會見到7lv司馬懿
不過佢有個性格好易同人不和

兩件事有乜衝突？

大佬 你做佢靠山支持佢獨立 梗係可以收佢jetso啦

我試過迫人合併 一野霸左大半份地圖仲做埋皇帝

有姜維，但真係幾後期先出

一定係曹操
其他勢力好快都會見到
然後望一望佢CV
係曹操度打過工
局局都係咁 間諜都比d戲啦

想問下轉首都會唔會有咩影響？

我將把風扇對住個散熱位吹，會順少少and穩定

未必架，有機會係曹操俾唔到高位佢佢自己走
我蜀請左佢佢由頭打到尾，仲幾好用下

有冇人一做升左做皇帝就係咁死機？
Save唔到
過唔到turn

爆左三次機 都係玩到後期會有d悶

去到後期次次都係3 4隊gp埋一齊係咁推
然後比電腦打算

係呀 超多錢 可以整勁多隊

玩難少少 就連中期都過唔到架啦

我今晚試下

即刻變成Verbal war: three kingdoms

屌隻呂布無變左我成set滿配
一個將6隊兵死撚晒

呂布一隻夠做

孔融佢痴左線
水路走左去長安救天子
比佢脅左天子,又同曹操聯盟左

小時了了

尋日玩大耳，玩左10個turn左右，火哥自己入隊，1000招都唔駛比，個時公孫仲未開地圖

想問呢兩隻經典邊隻好玩啲

我知唔同玩法好難比較

有無個人樣？

想問下趙雲應該帶騎兵定紫色刀兵?

大眾臉

遲啲應該有dlc

希望啦

dlc 放心吧 無限出的
跟dlc 比起來 本體的錢算不了什麼
還是等合集dlc 來買好了

都係初中期好玩

發大左就好易迷失

點樣可以較唔真實戰鬥 入左戰役係咪冇得再轉？

佢仲有咩出？都係人樣姐

晋朝算唔算

好，我試下

而家嘅內容同三國志比已經J到虛脫，你慢慢等啦

各有各玩法
文明可以有文化勝利科技勝利
total war有戰鬥有歷史事件

玩孫權如果一開波唔搶個鋸木廠就會冇左周泰

有個能力幾好用，加自己全軍15%箭同減人地15%箭，見到有依個能力既必招

拎啲大眾臉自殺0金換勁人呢招好好用
玩馬騰好早已經齊晒張遼馬超呂布一隊，1隊兵都唔帶守礦董卓會瘋狂送錢比你洗

毒男周泰，同好多人都唔係咁fd

唔知會唔會好似三國誌咁 出秦始王

有冇巴打玩鄭姜
雙困難玩左兩次都俾袁紹兵海收皮

文明系統你會推薦邊隻 依家想玩太空or6

劉備冇劉禪
成日都成個蜀國送比外人

其實後期邊個出嘅都會悶
暗榮出嘅版本都係悶

我依家係試下 可唔可以最快扲哂d有自己樣既角色

即係舊既save 唔可以用你個mod?

其實只係前，中期太過精彩
各路群雄逐鹿

先令到後期黯淡無光

另一個原因係後期太多人唔識
如果係無限壽命 真係慢慢拖長黎玩都得

我都想係咁 成日怕老死 就想快d打完

劉備我屌你老母！佢個吞大漢地嘅設計真係好撚噁心，阻撚住我孔融發展。

打7佢喇

開局唔夠佢抽，封佢琅邪就會三英打鳩我

打過一次戰役終極勝利就唔想再打多次
個地圖大撚到

大漢=梨

點解按唔到外交

每拎一個城 好有成功感

去到後面自動打算
自己打勁耐都爆唔到機

第二round一定要打琅邪個城去封佢發展
跟住同佢做fd

改革樹色果邊有兩個 -20%重新部署費用*2
火/木/土系武將點 無往不適 做君主和繼承人 -25%*2
佔兩個郡 起3lv征兵所 -5%*2
可以0蚊重新部署空降守城

大約50回合前可以做到

我係人手自動打互換

想問

傳奇武將係某能力值過100

如果我後天令佢能力值過100

佢會唔會變傳奇武將

會

劉備點呑大漢？
玩左兩次都冇呑到
最後仲要變左孫權揸fit

係咪fix左馬騰讓位俾呂布
冇呢個option既

第一個DLC出高順 陷陣營先得唔得？

點設定中文

玩困難曹操，等左幾round終於夠兵搶洛陽，點知過到去無人守，一去就cap左

我勸你就睇左第一頁先

但點解個武將冇加到波紋

請問如果存糧爆咗，咁多餘嘅糧係咪會浪費咗？

我發展如果封琅邪，劉備會直接開你波，但係搶東萊再做fd，就冇事。貿易壟斷仲好撚賺錢，17round每round爽賺千四打鳩黃邵去反包圍劉備

發現*

存糧目的就係整爆佢。
當你糧食生產變負數就會開始食存糧
存糧歸零就會扣治安扣兵

我點解好多城都負數

完全唔撚識玩

高順大眾面加個title無特別
人地呂範都有個朵圍棋大師

我玩劉備207年有孔明event, 無耐孫堅想用個女黎臣屬我

更新左可能會轉樣 但真係好中意呂布軍啲人物 陳宮 高順

甘寧 招箭雨 究竟點用 一用就停左係到

原來個身要有4000蚊

真係玩玩下
全世界都做左袁紹條靚

賤畜勢力
第一個就要打

想轉行玫官員係咪一定要解聘
1解聘馬上0滿意度
下回合直接人走

點解我用劉備一直都無趙雲加入event
同埋點樣合併劉表⋯⋯中間比曹操袁術隔住

你知唔知, 趙雲最初係跟邊個大佬搵食??

相比起課金手機game，如果佢出dlc係300~500蚊，每款夠玩一兩個月，而又可以改善武將頭象，更多地圖/要塞，改多武將事件，更多模式之類，我相信好多人都肯俾錢買

佢開放workshop已經好夠，一定有人整頭像

岩岩入坑, 直接打困難MODE 由第2TRUN 死主公練到防守1抽2 NPC 但都仲係好難玩

你用咩開局？

好似要打到去公孫瓚D地旁邊
然後嬴一場大勝就可以引發event

第一個DLC可唔可以搞左狹天子以令諸侯既function先而家個獻帝冇撚用

【心得】武將角色圖更換(更美的女戰士和女夫人)

已經可以換女武將既兵牌

最難唔係打仗，係點用啲錢做內政

上左手就好易啦

我宜家玩孔融，根本係三國時嘅誠哥黎，好柒有錢

都分化唔到宋同佢啲兵點打

我想問下手提電腦要咩價位先玩到？

以加用緊部野，

Inter(R) Core(TM) i7-6500U CPU@ 2.50GHz

2.59GHz

8.00GB（7.89 GB可用）

64位元 x64處理器

係咪最低都玩唔到，如果係就換部。

唔識電腦野，唔該曬。

用呂布玩無雙變左另一隻game

想問下開唔到射擊軌跡有冇方法解決
WIN7

咁樣上心好多 到時姻親個陣可以慢慢睇D囡囡

識控騎其實VH 都易打贏

有冇簡單教學

玩到唔知做咩好 打又唔夠打 野又升曬

騎兵上前 吸一吸箭 弓兵集火射步兵/弓兵
步兵 就起人牆 護弓兵
然後騎兵直撞/側面撞弓兵
總之追住弓兵黎打 弓兵一扯白旗
如果見到劍兵就照直撞
撞得七七八八 就撞返矛兵背面

總之騎兵避開矛兵 見人就撞

笑咗
打爆咗袁術，點知走黎見工，招唔招募好

想問腐敗可以點搞？除左放黃色屬性既人做任務仲可以點？
好多城都50%以上

暗榮囡囡

無乜用架

我都係咁玩
不過應該我控得唔好成日騎兵會死晒
係咪應該一撞完個下就走去撞其他

睇下你咩色騎兵
紅騎 淨係撞果下痛 你要撞完拉返出黎 再撞
因為我黃騎 所以我撞入去 再斬 都痛

華佗個特性想點
既殘暴不仁又要討好百姓

我果到都係咁，袁紹好多靚

由得佢腐敗？

你減腐敗 高左 但個效果都係唔明顯

淨係打到仲公國 其他掂都唔掂得

有無巴絲同我一樣玩馬騰但係好少篤羌騎

有無巴打支持過臣屬勢力獨立?
傾好哂之後點樣先會行動?

玩到36round 無錢出騎

我夠錢但唔知俾邊個人帶好
玩玩下得返馬超有4羌

我玩左廿個save先得e+頂到221年
睇班npc係中原大戰，自己只可以偷雞食西蜀

gpu?

想問邊到有得dl 其中一位ching 整ge mod? 唔想時間過得咁快

discord

想問依家買係咪冇咗黃巾dlc喇？

頭post 咪有

係

冇用架

係弓兵以外, 唔好正面撞呀

你支持佢唔代表佢要立即獨立...

試過得，但係當佢獨立個陣會拉埋你同宗主國宣戰

係我唔識set定點
成日有d勢力搵我議和但我根本唔知佢係邊

撞劍兵都好爽喎

騎士唔會正面撞任何一樣野, 你前期打MILITIA 劍兵先冇事渣, 人地高級小小開個shield wall 你既騎兵會死光光

打到中期好多城都係咁降滿意度同人口，好柒煩

新手爆左一次曹操 玩左40粒鐘
後期有左壓倒性戰力就好悶,開7~10隊清城,知道羸硬就唔想手動,全自動

玩邊個勢力會好玩D?

邊個勢力到最後都係咁

黃騎係可以兜後撞步兵群都唔痛，然後俾槍兵回過神來打返轉頭

紅騎係唔會有呢啲事發生，好彩嘅就一撞撞到敵軍戰線即時崩潰十秒內收割百幾條人命，唔好彩就做敵方遠程部隊箭靶

黃騎係打弓兵同紅騎用.. 75%防箭

有邊個勢力既特性比較好玩

黃真係好用過紅 剩係反弓已經無得比

雖然我知有盾防箭，但係冇留意原來有四分三機率箭矢無效

姐係咩黎，係邊度睇？

黃騎我真係齋用嚟搞遠程部隊
紅騎就出少少，因為戰場太多隊又出又入都好考玩家控兵（例如阿提拉嘅阿蘭人，冇任何頂戰線兵種，步兵全部揸刀）

個外交系統 好多bug 我攻下吳國十庭城
佢走黎求和 仲要我賠錢 呢d咩道理

想問下人口過多搞到秩序下降緊 應該點做

有冇ching知點解我郁唔到
明明仲有行動力
求救求救

爆左一次機之後唔知玩邊個勢力再開局好
又要玩多40小時

黃騎一開波兜路埋到弓兵身已經清場紅騎要控

有無巴打知黃巾既"隱藏堡壘" 同"天道和平園林" 係邊到起到?

可唔可以影低肇事師團隔離有冇敵軍喺度

玩Very hard 啦 一次都爆唔到

包圍緊?

龔都會唔會太好打

會有影響㗎

屌你CAP 圖啦

Dum咗好多錢落袁術條友到，但佢個滿意度係咁跌
放唔放棄佢好

以往舊作敵軍一撤退（你一撤退）都有機會誤踩你師團嘅增援範圍（敵方師團嘅增援範圍），兩個敵對陣營師團一旦增援範圍有重疊都會移動唔到，唯一解決就係關閉急行軍狀態同對方打，一係就確認打之前再按撤退撤退就可以強行脫離增援範圍重疊區

sorry for 1999

應該係佢想行到人地個城隔離
但又未宣戰

有冇人可以答下我 唔該

重疊喇

痴線
而家成個場都係同盟
跟住每人有自己既臣服國
無人可以打

sorry ching

我連行去人地個城都唔得，冇野做到

我轉咩模式都行唔到....

這支部隊處於敵方的控制區中，無法移動。唯一的選擇就是攻擊敵人

係行唔到，因爲你睇睇#265

外交戰正式啟動

但我無法移動，點攻擊敵人

因為

急行軍模式係比預設狀態再多啲移動點數，而我見你喺急行軍狀態下嘅移動點數所剩無幾，可能係因為咁就冇法撤換預設狀態。。。以前奶過呢招唔少

冇嘢喇，睇錯，你移動點數仲好多，sor

屌唔得既

急行軍係無法主動攻擊敵人 轉返正常Mode試下

想用呂布 拿拿林爆次機
之後用董卓咪可以直接用囉

姿態：强行軍
發起戰鬥：禁止

姿態：普通
發起戰鬥：允許

個身要有4000蚊先可以換人

過多人口搞到秩序係咁跌 要做d咩解決

起孔廟最直接
起「徵兵」建築亦會扣成長

估唔到有華佗

咁姐係每個郡都要起？ 佢遲早都會爆人口

唔肯定

玩到同蜀漢國打嘅時候明明啲人同城仲有三分一未清哂
但係無啦啦就話滅左國,一路都唔知點解
打到幾年後先知道大耳賊原來走左去篡漢

咁你都係咁起？

隻驚今年唔知會唔會攞獎呢？唔係講笑真係堅好玩。開電腦禁下禁下就玩左幾個鐘

減免稅收

應該係random名咁啱叫華佗
咁出名都撞臉講唔通

唔知係咪有bug
我龐德單挑嬴會寫龐德被擊敗

上個檔有幾個郡起咗，成效各異

起孔廟夠啦

係咪招募最多80兵 有時啲騎兵得20
有冇得多啲

點解有d勢力係外交list有但唔會show佢位置？

司馬懿真係好撚狗 成日都話要獨立 比個大官佢做先冇事

呀屌個陣仲成日諗孫堅做開荒牛都幾爽
原來每個地都要比4000蚊買

60round已經204年
用馬騰呂布大法極速擴張都係江陽去到金城

諗住做袁紹 點知比人吹雞打死大半兵

屌你老母睇FAQ啦

真係要早D起孔廟
我D城人口係0

點解既

話說增加單位規模果到灰咗 係咪部機廢唔比我再調高

治安差D人會走
我諗住主力起商業同農業
但唔知係咪因為馬騰冇自帶加治安既buff
我玩曹操同劉備都冇試過咁

唔係有MISSION 咩

馬騰有個獨特建築加秩序

咁可能係我玩賣老母收呂布
之後董卓冇死到我又冇打佢個任務卡左

個個升盡先+10
孔廟16抵好多

果個加好多其他野...

加軍糧真係有用咩

唔會掛
我見好多幾出名嘅文臣武將
都係路人樣

終於明董卓點解係困難
揸撚住獻帝臣屬大漢等於同全世界為敵

無野了 自膠

最誇張肯定係顏良文醜

點解會咁樣 點整好

artifact...
張卡有事/過熱. 搞搞散熱再望下

開頭有一秒以為你開左高效咁靚
試下更新display driver

啱啱開始玩
點解我外交個制灰咗冇得噤

開左個高效呀... 唔知係咪高效得濟 俾埋d泡泡光點我依家試下更新DRIVER先

真係每rd都要check 人物
冇啦啦請到鄭姜

bug

咁可以點

岩
玩劉備請左郭嘉

都話左你過熱

應該話你開局除左佢，仲可以點?

重新開局

今日彈game彈到好冇隱，每次開改革就出事
今晚提咗收工又三點

好似開始識小小控騎
岩岩1700人打3400
2隊紅騎
有1隊殺左1200人

其實係支持佢獨立加同佢宗主國宣戰
好大風險咪有錢收

最高70度咋

用MSI AFTERBURNER, UNDERCLOCK 張卡, 小小, 之後教FAN 做100%, 睇下有冇事, 冇事姐係OVERHEAT

董卓都幾好玩

都係要開新save？

所以玩孫堅初期最好係要貿易

有冇人試過支持袁術稱帝
有咩影響

三國志13真係垃圾

輕鬆收錢

等我仲次次都拒絕

搞掂了 話說你地開極高 1920x1080 fps幾多

唔洗你直接玩你進度都得

問得好, 有可能要有可能唔要, 但唔清楚

1440P 90 FPS 左右

正常唔洗，我之前玩玩下用其他mod都可以直接玩唔洗開新新，暫時試過幾種唔同mod都冇問題

其實隻GAME 會SAVE 左野去SAVE FILE, 之後以後唔會再LOAD DATABASE

所以好多MOD 都要人開新SAVE 逼佢LOAD

但同時都有MOD 係會照食既

我都請過。滿意度得1x
我即刻換哂佢身上既勁野，派佢出去做間碟

袁紹條仆街 成個河北都係佢D o靚 係咁叫佢地同我開片 痴撚線
獻帝條仆街俾佢好過自己要 屌拿星 日日同大漢打都叫我頂
好彩董卓有呂布 唔係真係等收皮

點解單位規模只能默認大?得呢個option灰左

你要開game前係出面setting 較返ultra, 開左檔之後沒得變

介面選項untick自動,改100% size可解決

話說啲AI有時好on9

明明 三國鼎立緊嗰陣，孫堅比曹操偷家爆左首都，跟住直接合拼埋變哂魏國，明明孫堅仲有十幾個城
明明我五局前先入左蜀站穩陣腳，依家直接重開都得。

有無人知點解會咁？

10會合一年mod會唔會影響steam成就?

袁紹究竟有幾多兵
殺極滿編都仲有

4倍兵力都頂到
有冇咩心得？

係launcher launch左game之後黑畫面幾秒之後自動熄game
有冇解決方法
已係steam verify左

一定有 特登出到黃巾咁早

袁紹10x 條靚點打呀

上網睇人教試埋放人地save同script都係唔得

自己少兵扎營引人打你

小弟想成部電腦換
希望玩到三國total war
想去黃金買但又驚比人呃
有冇高手可以介紹砌機list比細佬

開左孫堅黎玩
發覺最大問題都唔係錢
而係因為你係南邊 變左冇人阻到袁紹坐大

淨係打咗仲公國 其他唔掂得

開始唔識 冇阻佢 而家煩到仆街

原來周dodo都可以玩火計
用投石機射火彈
燃燒吧!

我同袁術好和平
佢仲周不時送錢比我洗
我自己開荒,
望住佢同袁紹一車車滿編咁打

袁術好快會收皮

我個埸孫堅可能開局就滅左劉表
我又無同佢打, 佢有得閒送錢比我
大家都發展到
佢依家周不時搵我入聯軍我都唔so佢

想問下有無有人劉備TRAILER個SOUNDTRACK?
搵咗好耐都搵唔到

點解e隻game d名將咁難招
下野o個d就影都冇
戰敗活捉o個d又寧死不降

我到中期收返袁紹做我契弟
同埋順便收埋佢本身班契弟

我先係真正既幕後玩家呀

重玩左一次，兩次都係玩孫堅
而家同緊劉備鬥快稱帝

長沙個貿易港真係好搶手，得閒要揾人守住

我見到甘寧，係"賈"個邊
咁岩又係我個契弟勢力
但係我為左甘寧，格硬吞併左佢個勢力

玩曹操淨係搵到郭嘉于禁
徐晃典偉點先拎到

d兵點解潰散走

夠打都走佬

典韋我event入, 但另三個我冇

張飛去左孔融到,諗住誣蔑佢令佢滿意度下降到時招降, 點知冇得郁佢
屌你個間諜有乜用

停左時間佢
用moue指隊兵有寫士氣點解扣

咩event黎架？完全冇
岩岩打到拎洛陽， 諗住下一步就搞袁紹， 點知未搞佢已經比張燕打到就收皮

佢event random架, 如果50 turn冇我諗應該冇

好奇怪
打曹操除左單眼佬同佢個仔就無見過其他名將
連曹操本人都無見過
利申: 殺晒

係好撚怪， 有時真係對面d名將一個都見唔到， 交手既全部都2打6

不過我玩曹操， 打到50回合個美人計都未出， 董卓都依家都未死 唔知係咪因為我前期隊冧左王允。 之後董卓整隊呂布＋張遼武將補給包黎

上鋪我打劉備一食左大漢之後招募名單多左172個人, 我懷疑D人一下野就去晒大漢到俾佢hold起晒, 有巴打都講過話patch完之後個system好似bugbug地.....

大漢咁有錢又唔出兵打人

你有無主帥坐鎮先?

有 不過無走埋一齊

咁已經差好遠，主帥唔好遠離D兵太耐

曹操前前賣糧好似賣白粉咁，一開頭搵d大勢力平平地賣住先做大佢個糧需求，到佢升左個城唔夠食就可以高價賣比佢
同埋有無人試過賣緊糧果10turn比個買家宣戰，諗緊呢10turn會唔會ai唔識毁約宣戰

玩貿易戰囉
單邊政策

玩孫堅
一北上中原
發現全部都係袁紹條靚
一打就同全世界為敵

曹操真係好玩過劉備
D外交煽風點火玩到笑出黎

劉備同孔融一齊聯盟 我宜家比佢係咁輪 我得2組兵 可以開6組 但無錢埋將

我法國呢代兵種黎講騎兵係最強
又咁講，都幾乎合三國入面魏國鐵騎征服大半中原呢樣野。
我試左好幾個勢力，三將領滿配
一隊滿配騎兵
一隊矛劍各半
一隊矛2弓4
基本上唔洗點升級兵種上去都好屌打對手，講緊個難度係困難
點解咁講?
基本上用矛兵拉開對陣線，刀兵側擊，騎就一定偷遠程。
諗起以前玩SHOGUN2 組強大遠攻線，騎兵未埋到去都可以射到佢懷疑人生，而家劍騎抗遠程能力好勁，入樹等機會衝鋒偷背真係一下清光
同埋弓手除左弩兵之外打一系列有盾都浪費彈藥
講返騎兵，基本上打到側擊同偷背出黎，矛戟隊都係等收皮，刀斧更加唔洗講，防咁低，面對衝鋒一下都死好多。
以火屬武將配點以衝鋒同士氣為主，基本上配合地勢同埋控騎兵能力好多時輸人800 兵都可以大勝

唔識玩佢個曹操個外交
最後都係自己打

點解總係覺得弩冇弓咁勁

Thanks 一陣試試
尋日搞過下，字會變好細

我估唔到佢弩係識向天射......

2k 高 6xFPS
2k 中等 57 58 FPS

最好笑係你叫A宣B，A唔肯
但係你可以叫B宣A，仲有錢收

有冇留意曹操係咪連續贏孫堅呀
外交會計埋戰敗壓力

個射程勁短
佢介紹係火力壓制
大佬我都未試過人地衝上黎用弩係壓得住佢

佢射程太短，騎兵同佢正面交鋒都贏

我玩公孫讚
玩到50turn果陣諗住同袁紹開戰
屌佢坐大到仆街，又幾個附庸勢力又10座城又5隊兵

又要重玩

唔怕既坐大左都
慢慢打咪得
唔係有2 3條戰線應該唔會頂唔住

佢一叫附庸勢力同我開戰既話就會有4條戰線

咁打爆左D附屬先啦
有時宗主未必會參戰

終於過左雙困難

守城以為贏 追咗出去 輸咗

岩岩攻城終於打嬴左
然後追殺佢D武將
跟住我個隻比個箭塔射死左又要重打

連弩=/=弩喎
弩射程250, 好勁
連弩就我試過搵佢跟住槍兵後面上前線, 噴完一輪係夠壓到對面隊兵舉白旗
不過勁危險, 跟甩槍兵就係咁先

無箭廢曬

有冇人會玩無雙mode 好撚痴線 呂布一人滅一團/ 一人攻城 淨係呂布長期一條友都幫我打左4座城番尼
馬騰+龐德都得

點樣一條友打一團人?

我係兵陣加無雙
主要用兵陣打
呂布就打完武將就收起先
一唔夠打先開隻呂布出黎無雙

參考佢打法 29分開始睇
滅完1隊/搶完左城 比呂布抖幾個回合又可以再出戰 一條友打另一座城

隻game都幾女權
成日繼承人都係女人

馬騰開局 一隊就呂布一條友打一邊戰線 另一邊就馬騰+龐德+弓兵+ 騎+謀士 一開波上弓手燒塔之後就2個武將殺入城無雙 弓兵做遠程消耗

Same Same
一開波用呂布殺撚哂對面D武將 之後再慢慢打兵
少兩倍兵力都夠做

應該咁講，好睇勢力。
弩對虎豹騎發揮真係咪又係86
今集好多兵種都有抗遠程，但仲未摸到佢破甲個樣野到底係點。
但都好肯定你弩打義兵100未埋身就懷疑人生，但弩對正式兵種就未摸到玩法。始終呢集好睇方向，持盾兵正面面對基本上殺傷力好低。試過ONLINE 打置中射，但太靠槍兵坦位置，而且大混戰會friendly fire 我唔太鐘意，放側翼又勁易俾騎兵偷，開放式置中效果最好，但面對對手有重騎都係無咩用。 我反而好鐘意皇叔個益州弓兵，可以打近戰，但對騎兵都係收皮；除非係北海之弩，否則無咩弩兵可以對騎可以做到未埋身就白旗

睇返咁多個Reply 個個都俾袁紹屈

不停彈出彈入，等技CD 好再衝入去放

呂布招技好撚勁

袁紹天生補給快，戟兵先天勁過人，維持費用又低過人，開局地理位於又好

史實既佢竟然會崩盤 真係好撚慘

官渡俾人火燒烏巢斷補給

曹操太勁 因為

許攸帶顏良滅我頭先

佢太撚on9

官渡，倉亭兩次大敗夠佢收皮[url][/url]

對手係曹操

其實唔洗下下要重現史實，我玩困難用皇叔5000兵死守建業大戰孫堅15000 大軍一樣夠正

D AI好撚ON9 成日用強行軍行快，我成日睇實邊個盟友大隊用強行軍攻城就追埋去到佢到達個坐城支援範圍停低到我turn 就攻城焗鳩D電腦做援軍

點整困難

係咪無得轉地方我搵唔到掣可以轉條友去第二個城，無呢個功能好on9

開局有得SET
困難真係好撚難玩，唔熟打仗真係唔好亂黎

原來斬得人多君主會有個咩殘暴不仁
然後每個城秩序固定-2

我劉備得簡單

遊戲入面設定會有得再較

淨係一個勢力唔難搞
只係電腦玩臣屬係好快 電腦同電腦之間好易跪低
中期多數係俾一大堆附庸國搞
玩左咁耐係得曹操做人附庸會好快脫離
即使係唔夠打都好

我唔會用弩射騎兵, 騎兵交番俾槍兵篤
弩兵多數用黎協助步兵打, 穿甲傷害唔知, 但每場落黎殺敵數都唔會差過弓兵

董卓真係勁難玩
比馬騰袁術夾住黎打

屌 用左女武將個Mod 靜係得呢版有 出面同人物詳細個到都未有

P.S. 第7頁有Link 好似係

Push
岩岩Download左 呢家試下先

咁係你未識得用步兵打爆人姐

下面全部都係吳公國。仲有冇得玩

因為只要利益夠就跪低

開頭俾袁紹屈，到後期孫堅先係大敵

新手一開波玩鄭姜，又窮又冇人，惡名又會減外交關係，剩係滅袁都用左廿年幾經辛苦統一左黃河以北，諗住曹操同孫堅喺中原狗咬狗，我就趁機開發大西北。打哂成個西北又用左十年，稱帝，諗住一舉南下中原。

點知孫堅已經攞哂長江以南9成嘅郡，然後攻破曹操皇城，曹操退位，再合併埋，一口氣吞哂黃河以南。其他劉備孔融通通都走去臣屬佢，剩係軍隊都廿幾隊完全搞唔掂，惟有放棄

孫堅喺江南無乜對手，任佢越養越養肥不得了

點解玩到後期成日都唔夠糧明明好多田同地增加收入
而家半個國家都狂爆黃巾，我個個城都擺兵仔打佢地算

係上面孫堅肥 係下面袁紹肥 你諗你

收左其他人做靚先
之後開一條重點戰線長驅直入打佢皇城
逼佢退位

我覺得好睇大耳賊吞唔吞到蜀地同劉表 如果得嘅話多數後期佢都會同孫堅開拖

我呢鋪係大耳同劉表合併左，但為時已晚，佢好快就走去做孫堅契弟

結論係咪只能玩袁紹or孫堅

我覺得袁紹麻煩d
孫堅得個樣 而且孫堅既附庸多數廢d
袁紹一惡9成劉備有份附庸 難打好多

爛地黎, 得個大字

唔好意思 想問下糧食要點先整到正數
同埋一隊軍隊係咪最多得3將每6人隊？
咁軍隊點先可以再強大啲

有無人玩劉備真係一開始會直奔西南入蜀
我而家試緊 但夾係孫曹中間 前面又比劉表袁術頂住

電腦嘅曹操好似發唔到圍咁，同袁術一擔擔，搞到袁紹同孫堅好易坐大咁

你亂升大城咪唔夠糧囉

請問其實點分d 將係勁定唔勁？
係咪見到係傳奇就應該招募？

想問隻game係咪冇史實事件？
姐係唔會跟歷史走？ 只係黃巾之亂開波？

曹操唯一好既就係肯打袁紹
唔似劉備垃撚圾

玩到後期冇乜心機...打到有樣既都老死先岩岩打左半個中國
有冇巴打用緊樓主果個mod會唔會好d?

10 turn 一年一定無咁快老死

有用 好好多

有少部份 但有啲任務解唔到就未必有

玩孫堅個任務係入蜀

另外想問打緊果陣點樣單控個武將？
我見你可以變到用武將既第三身咁玩？
係碌大畫面記得定點？

點樣先可以收佢做𡃁？係咪要佢對我既態度高啲先得？

有錢有糧個個跪低同你含，正如末日你有午餐肉一樣姐

如果係暗榮班女角我又唔介意女權
但係而家d女人

正所謂：成手好牌都打到咁垃圾

真係人既問題

唔關識唔識用步兵打爆人，而係講18支部隊打18支
弓 騎 矛 劍 四樣野無話缺邊個唔得，但騎兵做到令對手白旗效果同步兵差好遠

隻GAME 未出CA 已經比人屌佢地FEMINIST

個女人人物咪就係為左FEMINISM 夾硬加落去
仲要ROME 2 出更新, 有女GENERAL, 之後比人屌, 屌完都係唔改返轉頭

呢度長江以南我話事

不過黃河以北係袁紹 曹操劉表袁術係中間做緩沖 唔知擋到幾耐

屌拿星 曹操收左蜀吳做o靚 袁紹又收哂成個河北做o靚
之後佢兩個聯埋劉表 靜係打我個大西北
我真係唔知點玩落去

有無得升人做太守睇住個城？

講經, 步兵一樣有SHOCK 步兵, 你係唔係冇用過?

AXE-MAN 係SHOCK 型既步兵, 用佢地打人一樣好快打爆人地個MORALE.
講到尾都係睇你戰略, 冇話騎兵定咩兵最勁

其實好多人仲係玩步兵流, 用ROME 既3線戰法, 基本上一樣好快打爆人地

係咪個個玩到中後期都唔知點搞袁紹
勁多屬國

第一次試過霸王硬上弓，然後出事了
急速擴展，秩序又唔夠，不停生黄巾兵
前後左右都比人圍攻

最後重玩

收返袁紹做契弟成件事就完

基本上行政官員就係 , 但如果地多冇得個個郡都有set 因為有名額限制

俾錢招攬左d人才可以用黎做乜

assignment... 出兵... SPY... 好多野做wo

認真 除左認做袁紹契弟我都諗唔到仲有咩方法再打落去

on99曹操成日放司馬愨做卧底
照請理得你

你係正中間 開過局啦

識玩緊係照用佢啦

本身劉備都仲同我聯盟 佢粒聲唔出竟然甘願做曹賊嘅走狗

電腦有buff，你唔打下面等gg
而且下面有武器送，可以換錢

左下有防具
右下有武器
用金武勁好多

要點樣先開到無雙? 佢好似唔洗用mouse就控制到呂布？

新手只係識控士兵 連武將技都係全自動開

呢招打前期就得，後面班兵頂唔住

係, 一打精兵死左真係笑

我用劉備同襲都爆左兩次機了，唸住試下新既玩法

點先可以開到無雙？係咪有得手動放技能？

你要同時對曹操宣戰，同盟實力太廢就投降
如果唔係就會咁

當然全步兵你剋到對手就緊係好快打爆。
但我想講騎兵呢集分開功能陷陣黎配合返岩嘅武將沖鋒加乘都好變態下
一來跑得快，二來側擊同背擊加乘高，三來除左槍騎外好多都高防遠程
不過好睇地勢就真，打樹林伏擊axe man為主真係未有對手。
反而shogun2 同roma2 呢兩集我就覺得步兵屈機到爆

因為ROME 2 既世界係重步兵為主, 直到佢地打騎射先改打法. 但ROME 2 同時都有好多好勁既兵種, 波斯射撚死人, PARTHIA 騎兵+騎射勁到比賽要BAN 左

仲未計前方無敵既馬其頓方陣

其實呢集問題係要簡易化隻GAME, 所以你見佢兵種都要分金木水火土

要玩到幾時先爆機
個地圖咁大

其實你鐘意, 好多人玩左大半就當爆機開新人物玩

我想問點樣裝個10回合MOD? 我拉左down落黎個FILE入去, 之後仲有咩要做? 好似唔得咁既

有冇開新GAME

你地玩開難度？
第一次玩total war 普通難度已經覺得難玩

legendary

就係分左金木水火土
騎土火兩樣
土剋遠程弓水
火剋近戰金盾兵 所以我先話用途好廣
但我都係鐘意ROME 2個種一切都好基於種族同埋兵種上嘅用途去剋制
又或者好似SHOGUN2個種一兵兩用途
之前SHOGUN2 弓武士射到無可以上前線一樣斬死足輕
槍武士癲狗式陷陣
野太刀武士shock 但又會輸俾雉刀兵 但雉刀兵又輸俾遠程
好過而家好公式咁睇顏色做人

火剋近戰金盾兵?

一開SHIELD WALL 會死光光WO 大佬

第一次玩都唔知點開波好

木屬槍盾先係企定就檔到騎懷疑人生

短武個d面對槍騎一樣要懷疑人生，當然唔係正面撞埋去要拉shift 劃條路線去撞

點assign？搵極都搵唔到點㩒

新手上路就禁f1 睇同埋叫隻助手煩你啦

normal

分享下曹操打法
先打陳郡，有糧頂，袁術會想偷你西面陳郡農地，先和，唔好同佢打，遲d有可能要佢同時頂董x同袁紹。
之後，三回合滅陶謙
如果唔係劉備會睇到救佢，同時王朗會對你宣戰順手收埋彭城，打穎川收洛陽（通常都收唔到洛陽，你手順收埋，唔得聯軍or交易買返黎），代理叫袁紹打劉備之後你就打建業，同時同劉備丶袁術丶劉表交好（我唔得係打穎川定打建業先，總知一定要打建業全郡收錢）呢個時候下面三條粉皮會宣你戰，不降便死。如果孫堅收左建業，我會先聯劉表打孫堅，係河北揀廢嘅組聯軍。打到x陽武器舖可以停戰打河北，中間搵時間派兵到袁術偷襲，跟著打邊面都贏。
科技先點補給丶農地丶同黃色

大半個地圖都臣服左袁紹, 我打其中一個就變左同全世界開戰, 點玩

騎兵應該吹唔脹蒼龍軍
有長兵器有弓

玩曹操無耐就有馬騰，但成7450先開到隊，CLS

If you can't beat them, join them
我都係咁 之後等佢聯盟瓦解再打落去

一開始科技點兩個藍色unlock多兩個貿易協議唔係好d咩？

曹操優先玩佃稅
你簽咁多貿易會搞到自己會搞到自己打唔到人
前期唔可以無腦亂簽貿易同互不侵犯

玩曹係遠交近攻

屌連達哥都直播玩轁轁WAR

屌同盟戰真係狗黎
我屎忽就同盟保住
個頭個邊有2-3個勢力要打
之後人地求和個同盟又唔肯
屌又唔係打你你點解有得投票

其實有個問題想問好耐，點解唔係12turn一年

10turn點計4季

放徐庶會唔會有諸葛？

係咪次次開局嘅局勢都會唔同

有無人玩到百幾回合後自動彈game?要入返去都係彈？。。。。。

都係TRADE 比較實際呢, 你前期個個回合多幾百差好遠.

再講, TRADE 係有INFLUENCE, 你唔一定要殺人先可以拎人地既地

因為人地係5季一年唔係4季一年

再講10 TURN 係冇EXTRA 既平衡之下已經太慢12 TURN 你想事件發生都難

臣服喎唔係聯盟
搞到我冇城可以打

我幾鐘意呢集不戰而屈人之兵
之前個幾代打到人滅咁濟先肯含

係5季一年

呢樣野做得唔錯, 但係以前既TW 係國家打國家, 依家只係內戰, 所以人地易左接受都好合理

唔知阿堤拉同埋不列癲係咪都可以咁，俾人屌到開花集數無買

咁佢仲有冇同其他聯盟左? 定只係等返你一個對手?

阿堤拉本身就係呃錢作, 明明可以做R2 EXPANSION, 佢當新GAME

隻R2 佢又唔想點支持, 搞到隻GAME 咁多年都係要MODDER 去同佢地FIX

當然最後因為呢班MODDER 多左好多人買GAME

隻game可以有好多打法嘅，因為我要盡快肥起同時又要打擊袁紹丶劉備丶孫堅，簽貿易有時會阻礙，而且四週班粉皮都係要打，人物同城係貿易加成又唔特別大
藍色我都係點左減人工同弩兵已經贏
睇你嗰陣缺咩，點咩，唔好怕煩尻點

個時買完R2 見到阿堤拉心諗....明明R2個timeline 咁長當DLC 呃錢咪算囉點解要出多隻......
但R2全餐一樣買窮人，不過R2優化左之後好玩左好多 CA都出黎道歉算係咁。不過不列顛玩英國七國時期又幾有趣，但見好似負皮都多最後無買到。

呢集係後面都照擋

是但拎隻幾舊水武將送死換出嚟啦

無lo
佢地會排隊誰前面
後面唔會擋

有無等換將軍d兵仔比第2個將軍？

原來冇答應過保障自主就可以吞
係有debuff 5rd

其實我唔明你們點解唔執著騎兵
今集投石車先係重點，炮兵
有謀士火炮兵重勁抽

*咁

其實比唔比自治權有咩分別
想吞佢果時都係扣個信任度

唔係盾矛先係咩
盾劍，盾斧都組到牆咩?
我次次都係騎平短武器，反正都係小剋

Yes
我都係6騎6混步2弓騎3弓1投石
好好用
萬金油

好似扣5rd 就冇如果唔比
試緊

因為騎兵追住D弓兵個畫面好爽

弓兵散兵可以無限風箏步兵

你講乜撚呀

係劍兵先唔擋後面渣

入完mod洗唔洗開新save

要

請問係淘謙殺咗老豆之後三回合滅 定係一開始滅？

升到個勢力值稱帝就硬格升整3個國家出黎
搞到劉備本身跟袁紹搵食
冇啦啦變左要打返佢 同佢議和食左佢3個地
見到都喊出黎

殺左老豆先

想問點解人地可以轉左做專門用個武將咁跑黎跑去既？

個D軍隊黎嫁
佢用左強行軍你先覺得佢跑得好撚快

白馬騎兵 藍色要點用？
當移動弓兵咁打？

義從同突襲隊出邊隻？

有無辦法可以令到兩個大國開戰？

我張燕想打公孫瓚
條友即刻投靠袁紹
結果我2邊都唔宣戰得 唔想1抽2

呢家想劉備同袁紹開波 自己執雞
但兩邊呢家仲係和平共處

打公孫瓚第一時間要打柒袁紹先

第一次玩打完張燕韓馥佢已經十幾條靚
del save再開第一時間打到佢收皮

隻game除左孫尚香
仲有冇非大眾臉女武將

鄭姜

咁你要問下自己如果係大國會唔會比個小到唔小既小人物搞到你同人開戰啦

咁你要諗下有馬同冇馬有咩分別, 你明白左就會自然知點用

唔想答咪無撚覆囉

咩叫犯下戰爭罪行

你都痴撚線, 你唔撚想諗咪咪撚做人囉

但係我俾佢哋困住咗
完全無發展空間
定係應該沿海向西發展

討論區唔好討論啦屌你老母
問下人點用又比人話唔用腦
你老母你又知我無諗過？
就係試過移動弓兵風箏咁唔好用吖嘛

呢個時候你唯有跟死一個大國, 用佢去保護你發展

你係咪覺得自己咁撚樣回覆好撚霸氣呀

無人揸住枝槍逼你應喎
做人做到咁閪對你有咩好處v=

睇數值啦 ching 沖鋒仲勁過騎兵 咁係咪唔好射人 用黎撞人囉

我夠知要睇數值啦
問緊藍色騎兵點剋吖嘛

你有諗過你問乜撚野呀?

個答案咪係我問你個問題到, 咁撚樣都唔撚明死撚左佢啦撚樣

"試過移動弓兵風箏咁唔好用" 咁你有冇諗過點解唔好用呀?
如果你識基本戰略唔會講得出上面既句字.
已經好多人討論戰略, 你完全冇野吸收到?
屌你老母啦, 討論區唔撚追PO 申手就大撚哂?

你老母西, 有馬既弓手可以射人地邊撚到呀?
你射柒人地前面緊係冇撚用啦

申手黨仲以為自己大撚哂, 含撚啦屌你老母

你係咪覺得自己好霸氣識好多野？
我問緊藍色騎兵點用最高效
要我7000個留言搵出嚟？

上面post討論嗰啲我追唔足但我就見唔到有講

咪就係,
我伸張正義有咩唔岩

D貪污真係唔知冇啦啦邊到黎
本身都冇咩野突然個個城都升到70幾80%

你係咪覺得自己好型好霸氣？閪鳩人好專業好撚型？

我已經覺得拳頭大就係法律

已經同咗董旻聯軍
但無乜方向一係向東1抽2
一係向西打韓遂

屌原來會打仗殺死自己個間諜

浪費時間既自我中心撚

已block, 你慢慢自我中心啦

尤其是自動戰鬥

如果打完捉左佢
佢會叫你唔好殺我我係幫你嫁

請問可唔可以請教下點裝個mod

冇錯我玩到-20 信用, 都係因為我相信呢個真理

自動戰鬥時死
打完無啦啦同我講個間謀死左

....追...
PO...
啦....
一樓呀

我贏個戰役嘅時候係-88信用

負就負 所以我當同盟都係遲下先打 反正同盟分分鐘比人做返轉頭

sorry 大佬，我一時盲咗

咁先係打機, 仲要玩中國TW, 同中國人講信用?

對面一個趙雲屌死我3件

中國反貪第一人
每個城都起官府

遠見撚

打佢好難搞, 佢秒秒都會加能力打耐左仲會加多D

唔緊要

係咪一做皇帝就自動三國鼎立

翻譯真係嘛嘛
有d譯到1999咁

係 好ON 9 既設定, 但你又唔可以話佢唔合理

個人認為英文比較好

我見電腦sim會血戰勝利就入去打下
入去打就俾趙雲見人就秒
始終3件垃圾冇得比

Liu bei
Cao Cao 你睇埋我個份

咪係
個樣已經唔知乜水
仲要名都睇唔明

LM

唔好意思呀巴打，我係用macbook玩嘅
我擺咗巴打20頁po嗰個file 落去一樓提嗰個file之後開game 就crash 咗，唔知其他用mac嘅巴打有冇呢個問題？

我都唔明...點解我以前玩全面對爭既三國Mod, 都唔覺得難上手, 仲覺得幾好玩
點解而家玩正式Total war三國時, 會覺得咁難上手

新手一問 我揀左公孫讚 開片點用最好 內政可以點搞？

好撚憨鳩 玩馬騰玩到22幾年 成個河北比袁紹攞哂 中原地區全部都係佢臣屬 得荊南同江東係孫堅 完全唔夠打 比佢人海戰術屈死

三國mod仲係玩緊Rome 1 既規距....
咁多年有好多變化
AI都醒左啦

我明白名呢樣野
但冇計, 其他野都好似比較清楚D

但我係外國人, 所以可能係我中文唔好

你放左係DATA?

啱啱試，用一樓嗰個file 就冇問題，用20樓新嗰個整合pack就crash 咗

係呀

可唔可以入DISCORD 同我傾呢樣野, 我想睇下咩事, 唔該你

你同時試下3個MOD 分開放會點得唔得?

[url]
[/url]

分開放時記得要DELETE 左已有既MOD

見到個武將叫鮑射

之前REDDIT 有人屌CA GENERATE 既名, 有條友個名叫射精

D人忠誠係咁扣
除咗升職仲可以點加

巴打，第一個tower apfix 嗰條link 好似死咗？

有冇人玩黃巾？開局俾人圍都幾難搞

原來徐晃太史一開波就係大漢度

俾兵佢帶 俾任務佢做 或者送佢出去做間諜

1080p都彈驚

唔會點, 因為人類玩家基本上1000人可以打人3000人

你試下改變一下你既戰略睇下會唔會影打左

分開裝就冇再crash 了！多謝子龍巴打

玩得開心D

守唔到城 攻完比人搶 又無錢養多幾隊守

可以用以戰養戰既方式去打, 咁樣自然夠錢開左一TEAM

有冇人有彈game既情況？

仲未講幾時出血包

想問公眾秩序點升得返

我都係彈驚

孔廟啦

減稅啦

屌那星外交game
其實係咪含住撚擴張再打番宗主會好d

新開唔夠人抽

終於明點解電腦會咁多城都冇啦啦退位
原來死晒d武將 唔夠人用
話咁快就收左袁紹皮

劉備點去投靠劉表 隔好遠喎

咁有個外交係到..緊係有用途啦

外交用途係等自己唔好打人時比人打, 同埋搞好關係利用AI 既MILITARY ALLIANCE

係呀, 所以唔好愛才, 呢隻GAME 得一個人才, 就係玩家

你殺哂佢既人才就GG

你唔係要投靠劉表
你係要同佢搞好關係, 等佢送哂D 地比你

軍師比把金劍金甲佢都幾好打下

係呀, 所以我招左呂布會拎走哂佢地馬同武器, 之後再放走佢

屌 玩緊何儀 半血挑完劉琦再挑黃忠都贏 招技一吓3200 打完都會有半血 係劉表啲兵到自出自入

不過單挑落完馬又要等佢上馬冇得即時走好戇鳩
本身諗住亅完劉琦就算

根據以往經驗 通常售後一個月左右出

有半版地圖都係要幫個得5分1都冇既含撚

請問巴打咩係血包

打交會流血

簡單玩唔掂 決定傳奇試下

追住個孔融10回合都有 終於可以打埋最後一戰 點知佢個主城突然出現一隊緩兵 好L彩用騎兵狅撞
之後就要打劉備 但我派臥底見到佢有5支軍隊 每支1千8人 點撚打

含完可以收佢既地

騎兵有冇話要6隊一齊衝定係一對一就夠？

荷包流血

起城去起工廠式既城
8級 農田+食糧buff+商業+商業buff+孔廟+官府
發達就唔會嫁啦
不過就唔會餓死

仲以為個勢力繼承人係君主死左會傳位比佢
曹操一死我諗住用郭圖接住佢D士兵先 點知郭圖做左皇帝

頂即刻比附屬國打我後欄

12點開到6點 好彩有自動save

啲弓手冇晒箭可以點

近戰打

成堆人阻住晒打人又唔痛

玩到中期同袁術300幾友好度又臣服，都會無啦啦打9我

大耳啲益洲射手近戰好撚抽得

想問下開曬trade route 但點睇邊d地可以整到條貿易線同人trade? 我成日都逐個勢力噤睇下有冇得trade

我孫聖

25仔馬騰明明仲有少少移動力都唔幫拖局住打

其實弓兵近戰廢都可以試下攔腰突擊 都會打死好多人

屌打撚到102歲都未肯死

弓兵冇箭就拎黎頂線/斬背

想問郭嘉響隻驚入面算唔算勁

咁你咪睇數值 招d近戰勁d既弓兵 然後用黎側沖之類囉

你地語音係用中文定英文？

無啦啦比盟軍袁紹曹操公孫一齊反口圍攻我
係咪代表中針
搞到load save捉鬼

演義mode初期冇錢養多隊兵
搵3個木系同火系武將開多隊 跟住炒哂d部曲
維護費=0 淨係要比武將人工
用呢隊野去打低lv城/守城/跟住主力行
果3條友冇哂血就解散下一round重新部署滿返血
因為冇部曲叫返佢地出黎係唔洗錢

想請教下巴打,通常由一開始到統一天下要現實時間幾耐先玩完?
因為小弟番緊工唔知有冇精神放工玩,想有個心理準備一氣呵成玩要玩幾耐咁

真係睇人, 快攻既話200 TURN 左右已經差唔多拎左7-8成既地, 同埋唔一定要爆機既, 好多玩TW 既人玩到一半就重新玩過

最有趣都係中前期

黃巾玩到後期都仲有挑戰性 玩到要清埋吳國個陣
一隊點都唔夠抽 但我已經full tect 2萬收入 150回合左右。
佢啲將黎得太慢 死咗又好難搵新既 結果係一隊將帶兩個校尉 一唔小心俾人進攻就rip

點解關羽冇咗青龍偃月刀嘅 又唔見其他人裝咗喎

我打左兩次都唔係袁紹做boss，一場玩黃邵 結果係張燕獨大 袁紹仲慘過公孫 仲要無手下成個大西北都係龔都勢力 同我結左盟唔使打，到我打袁紹個陣佢仲落咗建業個頭同吳國爭爛地

另一場我劉備先後同曹操袁紹結盟，然後都因為我想做乜盟友都唔同意就主動退盟，但袁紹都係龜係幾塊地度。後尾董卓後人壯大就同咗佢結盟 輕鬆南下

打輸咗? 俾人捉咗再釋放好似所會俾人收裝備

一開波到中期個局勢變嚟變去好正 但後期三國頂立真係好悶 單純只係打同經營 冇咁多變化

可以滿返血? 同bug冇分別

屌 曹操+夏候淵+夏候惇
殺1隻 另外2隻又滿血+暴怒
呂布都比佢屌死

咁呢個CASE去到7-8成地要玩幾耐

我之前有三國志底,一開始群雄割據永遠係最正

我試過係D雜魚武將身上執到關羽把青龍偃月刀

還原真實三國後期史實
三國最後一埸大戰夷陵之戰 之後都再無咩大變化
個時姜維都仲未出現

起手最易玩應該係孫堅
電腦最易坐大都係孫堅

玩孫堅霸晒成個江東+荊州
打打下士燮有場
打贏左人又忍唔住追殺佢d武將
完左發現陸遜黎既喂

想load save發現岩岩冇左
雖然佢冇樣...

次次見人地勢力好煩，冇樣又唔識既武將就好忍唔到手打贏都追住佢黎斬

玩曹操太倚賴外交收入
劉備剛剛做皇帝就被人打爆皇宮 合併埋去袁紹到
呢家成幅圖得返我 同埋袁紹and 佢d靚
佢一叫d靚宣我戰即刻負資產
佢d靚我全部支持哂獨立但都冇個肯行動

曹操仲要老死埋 袁紹75都黎緊頭都仲未死
我隻曹操62就瓜

呂布一個可以打全世界

1。正常，有五個非大眾臉已經算好好
2。電腦自帶cheat, 最離譜係孫堅，無限cap空城，唔洗錢咁
3。等袁紹死，就自然搞掂

唔想袁紹坐大一定係靠張燕

而家靠賣糧去整窮全世界

求救
點解我主公一死收入跌成兩倍變負錢

去到後期10000兵自動戰鬥強行突破所有地方
場場都自己打就真係一世都爆唔到機

唔撚斬 你班手下又會嬲9你

點樣10000兵
幾隊一齊行？

追趕敵方步行遠程部隊，佢哋為保命會走開唔射人

啲人難捉到on99
跟教學玩公孫贊吊到太史慈
SL左10次都未捉到

我直頭睇住太史慈係大漢最後一個城到
特登唔打死佢 淨係打到佢撤退完
之後佢都冇再出現返

有冇人係淨係自動戰鬥？

一定贏個d咪自動 其他都手動

有, 但永遠都做唔到手動既結果, 好似我4000人打人10000人咁, 真係要控兵先可以大勝

即係自動好難以少勝多？

自動係難以少勝多

thx

青龍偃月刀唔係關羽專武黎咩？

用劉備爆咗次機, 依加用張燕玩劫城 同 反覆外交, 唔理統一了。

btw黃巾真係好癲, 龔都單挑打得死關羽, 入蜀要打佢其實都唔易。

我見d 人係東海個漁港出發，經水路行長江入蜀

點解我玩簡單都覺得好難雖然無人打我但係唔知點解無曬方向去發展

我個save袁紹俾公孫贊如張燕夾死，最後俾我隻劉備收頭，公孫贊變左北方最大威脅南方孫堅佔左大半，佢東南面好似有d 空城佢都廢事佔

聽呢度巴打講，玩孔融有啲眉目，霸晒成個山東，偏安完儲下錢，之後收臣屬，簽好多勒索，玩到依家慢慢向東同向南進兵，簽咗好多互不侵犯，但有個問題，我同袁紹仲係聯軍，但我想吞咗大漢啲最後漁港，但大漢又幫袁紹含緊，我係咪一打大漢就即係會退出聯軍?

打算一打大漢，就同返袁紹簽互不侵犯，唔知咁多位師兄點睇。

玩到每回合有成萬蚊收入，但城池唔多，我打仗唔叻，主要用外交手段都幾好玩

地圖太大, 軍隊又龜速, 一個turn一季, 曹操未滅呂布已經老死左, 任務仲話要佔領蜀漢國皇城,係雲南

打完去攻人 又失上一個城 永遠發展一個城去打人就失 玩焦土就自己個隊兵都養唔起

唔知呀
我諗成隻game係得兩種偃月刀
一種係量產型偃月刀
一把就係青龍偃月刀

應該唔係人死左武器都跟住消失
護甲同馬先會消失

其實真係夠時間
唔鐘意咪用MOD

你睇下係咪金色
金同銅色有啲難分
可以睇下數值都得

我肯撚定個把係金色既青龍偃月刀
平時個d量產型偃月刀係銀色

可惜個save比我del左
因為最後兵敗如山倒

玩緊WARHAMMER亂入
帝國初期冇artillery點打綠皮d斧頭獸人兵海
劍兵矛兵都比佢斬到喊

冇左金色青龍偃月刀 又唔見其他人用緊

我執到個時都好奇

係個火屬性武將身上執返黎

孫堅應該向咩方向攻
次次攻完一邊就比劉表南下偷城

一直向下先
確保後方無哂敵人先再向北進攻

新手留名先
想問問子龍巴個3合1 MOD
DL完有冇得揀邊D用邊D唔用?
定係MOD入面果D會全部APPLY?
第一次玩有MOD既GAME唔太熟
THANKS!

馬騰開局第二回合斬左龔都 好似5回合滅埋

佢會派d任務比你可以跟
城市等級一開始去到二三級就夠
周邊建築就睇你個區多咩色就起返同色先

升太快一來唔夠錢二來糧食唔夠
亦都好影響來緊幾回合個運作

如果有多糧就賣比周邊話糧係貧窮既國家，順便簽埋不侵犯條約
不過唔係個個都簽
睇下有邊個冇咩朋友又你想打就同佢宣戰

空降啦 有技能同改革可以降重新招募成本去到0
話說呂布一丁友空降又唔洗錢又補血 懷疑真係可以一個一統天下

所以我玩劉備一見到孫堅就追著佢黎打

想知點樣附庸同吞併
玩左兩局劉備 黃邵都係暴力流 見人就宣 打到咁上下就和戰 再係和戰期打另一邊

想知點合併劉表

全部apply
你有咩想唔用

一開始放生劉備由佢隔住曹操先
自己再慢慢攪後方經濟

冇，重load
劉備一同袁紹fd就仆街
你睇下代理送城叫唔叫得到袁紹對劉備宣戰
下面孫堅已經肥左，就等統一北面科技升上去先打

我都唔知
今晚返去試下先，怕會唔慣到時想有D用有D唔用
問定先姐 THX

覺得自己好似成日空turn 都唔知有咩好做 周圍外交個個好fd 大家都無咩打仗

你一打十？
你要打銅礦丶玉石嗰啲郡先得，前期根據地一定要有糧有錢

想問稱帝話同盟關係會解散，係咪連臣屬國都會反面
想部署下先稱帝

一定早期滅唔可以俾佢肥，佢一肥就出啲中階黃巾兵，好頭痛。

我淨係想用變10turn一年同死左general扣多啲士氣
其他暫時無咩特別感覺，所以唔想改住
箭塔我知好勁，但暫時接受到，反正我可以射爆佢/搶返黎用
騎兵加強突擊都想用，但電腦都會變強就暫時算了

利申：已經用緊巴打製10turn mod，唔洗新save 都用到

唔一定
同盟同臣屬未都必反
但如果同盟係三大國，就必反

咁樣仲有得打喎，你同劉表打左孫堅先拎武器
係要打某啲工業群
商業係瑯邪（彭城對上少少）嗰邊搞貿易

即係你只用左romance mod入面個general死果個option?有得咁揀？

唔該巴打
公孫贊愈打愈大，簽左軍事通行變左佢好多兵係我領地度走黎走去諗緊好唔好主動反佢面

睇數據黃巾d人勁到仆街

我同你一樣都係想試下10turn同general死扣士氣呢兩樣先
其他未想試住，由淺入深
但唔知得唔得，不過子龍巴話會全部apply

無得揀，所以無用
淨係用緊10turn mod
最新果個檔係一次過有晒所有，無得揀

我淨係用緊巴打之前整果個10turn 舊mod

起公堂 最快最有效

明白了 THX

第一次玩 仲摸索緊 好難玩

個dlc真係有啲過份咗。

升級下D城喇

一齊討論
我法國一定唔可以快速擴張
太快就算外交幾好，你一升帝都即刻同你反面

糧食唔夠 所以而家起緊農 但另一個城爆人口 係咁下降 又唔想浪費一個位起廟

谷物加軍屯農頂頂先
繼承人嗰啲+2裝囇未？
任務嗰啲

5年改革個到升下D糧食

你依家唔起，後期都係要起
基本上後期每個城都係起哂糧食+訓練營+穀倉+孔廟+睇情況自選
糧食養兵+賺錢唔解釋
訓練營捉班仆街去充軍，壓制人口增長，如果唔係啲契弟就會日撚日扑嘢生B人口爆炸，然後食撚哂你啲糧
穀倉+孔廟，保持公共秩序唔好叛亂

原來有咁既方法控制人口

靠馬騰超一格西涼補給線

應該未啦 依樣未清楚 我係新摸索緊隻game

睇d人講 以為有d城可以專攻經濟發展

可以，但你要有糧先

大概俾你睇下係咁樣，坐擁32郡自立為王咗
17支軍隊起滿都有糧淨有錢賺
按我上面講嘅起城方式，基本上都係keep住100滿意度
圖入面嗰度有一個郡-2係我cap完人地個城懶得滯冇拆咗作坊轉返做訓練營

有幾個地方d公共秩序係咁跌
見佢寫負面影響人口-10係因為衰邊方面？

人口太多，逼爆
你諗下香港就知

我習慣就唔還玉璽
所以先打蔡冒個農場 因為你攻下任何一塊地 就會馬上同劉表自動宣戰 打左個農場先就少個敵人
同埋宣戰蔡冒 劉表會參戰 但黃祖唔會咁快加入戰團
然後下一步係長沙貿易港 同 巴東
前者搵錢 後者頂住劉表 如果唔係劉表會擴張落江南
然後打江南同入巴蜀
有機會就同袁紹組聯軍 然後得閒氹下佢
之後比人宣戰既時候一定要預埋佢
當你不停擴張既同時 佢就會因為你 同全球開戰 唔會坐大

咁即係要降城

以前淨係玩三國志11 total war新手用劉備普通難度
內政方面都應付到 反正都係城市個屬地係咩就發展乜野
打仗暫時仲係無腦打法 全軍集中火力逐隻敵軍打死
最難搞係外交 話說而家玩左二三百個回合 應該係最大國家
第二大國家袁紹主動臣屬我 我就實話好啦 可以打住其他人先
過左一排佢要求我開呂布波 唔肯就反枱 咁我焗住上啦
點知過左一回合佢都係反我枱
其他小勢力又跟住同我宣戰 搞到我大蜀比人圍
我本身奉行少軍隊 一隊三個人都係名將 加埋得五至六隊
而家唔知點救火定棄save好

對呢隻game最不滿就係人物設計 大部份路人樣都算
仲要好多都係系統gen出黎既假人 人物關係全部無哂

依家我備 袁紹 同 劉表係三大國
曹操比我滅左 孫堅做左臣屬 不過長期嬲嬲樣
個吞併劉表任係咪收得皮

我都唔還玉璽
先用黃祖蔡帽合作
留一隊駐守長沙防人渡江
揮軍向南屌死附近所有漢軍黃巾先
向南直到去到海邊可以打通漁港同海路
然後分兩大部隊，東征軍同西征軍，長江以南打得幾多打幾多
最緊要拎哂長江以南益州以西一帶偏安做貿易同糧食
糧食補給同賺錢能力俱備嘅時候再按外交形勢決定入蜀定係渡江北上

我hold住大部份做中型都邑/大型都邑，首都同少量主要據點先會升做10級皇城

你放棄左江陵？
如果唔打蔡瑁先 一打江南就觸發個任務 問你還唔還玉璽比劉表
打劉表+蔡瑁+黃祖同時開波好頭痕 特別係成日強行軍周圍走

用貿易同軍事通行權嚟籠絡住佢地先，順便以佢地做屏障幫我頂住袁術
我前期好長時間都係得江陵城喺長江北岸

我係打完2件之後
就同承認袁術正統同和左劉表
就專心食晒大漢同入蜀
之後先返上去

琴晚我見到周瑜70歲無用，以為己經好老，驚佢帶帶下兵死

我都廢事打蔡黃，打完變成同袁術接壤，仲要繼撚續打，前期補給同經濟唔穩定唔想瘋狂開戰

佔了4個馬場+改革 招兵+維持費=0
有人就可以爆一隊全緊隊出黎

睇你地好似好多野玩咁，又市場玩糧又一騎當千咁
我剩係識外交，求和偷襲 不斷重覆

我玩劉曹兩個多勁人用既國家都玩唔掂

Sl直接吞併佢

從來只有人地嚟求和
喺清哂身邊漢軍黃巾之前
對其他勢力貫徹六不主義「不輸、不和、不守、不死、不降、不走」

同意，第二大國臣屬咗你仲唔即刻食咗佢，等咩?

可唔可以比我睇下每個郡大約起d咩 唔該

箭塔唔係接唔接受到問題... 係開發者打錯字, 我改返岩佢渣
佢本來1000 AP, 就算你用最勁既兵, 都係射幾野就死

其實佢比offer你，你可以改
佢叫你同呂布反面，你改做比50蚊佢就得
目測都會扣少少好感，但起碼唔洗比佢控制

我明
但我當佢係守城優勢
因為我唔會同人打，唔洗咁公平

同埋圍城又有機會破壞佢，自己又可以破壞又可以搶
所以我覺得可以接受

怪唔得守城咁易
仲以為自己好撚勁

戰線長真係好撚煩
河北未統一成日比公孫乜搞

全世界幫吳國奶袋底

不過玩到尾好撚on9 劉備未死關羽過左幫曹賊、蜀國劉備死左比姓孫繼承。
之後即刻同吳國孫權宣戰，兩兄弟打

要每個郡cap圖

袁術無開過我波 反而接壤可以簽貿易協議

大約 會唔會每個郡都好唔同？

想問下巴打mod 去邊到download?

空降咩意思

強行軍真係好噁心
啲AI成日出隊野喺非前線嘅城到走嚟走去

我用呂布打曹操+夏候兄弟都輸 其實點打

係後方召回部曲
然後係前線部署
玩到要跨越成個地圖姐係改革點得7788 咁補員好快 肯定快過跨越成個地圖+補滿兵
係要洗錢 不過行路浪費仲多錢 改革又可以降部署成本

不如咁, 你打完一場, SAVE REPLAY 比我望, 我睇下你輸乜先教你

正常真係可以3000人打AI 10000人都可以勝利

用我個自己地方行軍加快MOD 會解決到追人既問題, 但都係要等CA 改返強行唔可以退兵, 明明以前不嬲都唔可以, 都唔知佢地搞乜SET 錯哂

單挑應該打唔贏
如果自己有D兵咪部隊拖住對方D近戰 呂布打曬D弓兵/騎兵先 一路游擊一路放技能(如果有軍師係加長技能冷卻就要打左先/避開係範圍外)
打到D武將逃走唔好打死

學到野了 本身冇諗過

啲治安要點搞 一定要派人守?

唔會
我每郡必起5樣
農莊+訓練營+孔廟+戰略要塞+殼倉+大型灌溉渠/簸穀機器作坊/大型漁港/廷尉府

得最尾嗰樣係要揀，前5個我都固定咗

不過呢個係要勢力大到一定程度，賺錢能力高到可以單靠佃稅就夠養全國先得

非交戰國成日出隊兵企係我個城到

今日第4次講
穀倉+訓練營+孔廟+戰略要塞，唔好起皇城

未玩過三國志/同類遊戲 會唔會好難上手

即係唔一定要派人長期守?

點會咁起GA..

緊係每個郡都會好唔同啦, 唔特化收入, 每個郡都起一個FORMULA 簡直就係浪費左每個郡既資源

孔廟又係浪費錢同位, 點會起孔廟, 成隻GAME 最冇用係佢, 老老實實, 呢集唔收一兩回合錢已經加幾十PO, 冇可能會再起孔廟, 仲要依家冇左以前既宗教系統, 個孔廟冇用到比人屌到開花

真係好難

治安通常都係因為人口， 一係升城
一係升治安建築

你啲臣屬黎
幫你守主城

個人認為內政一開始比較煩小小之外, 打交應該一星期左右就上手

可能太多人

我有用孔廟 因為我加左25%
唔用佢真係壓唔到

咁人口多到扣秩序 你有咩建議

咁公共秩序低你點處理?

起晒戈幾樣野一回合加幾十

試過我同袁紹打緊
我盟友出隊嘢喺我啲城隔離
再下一round就臣屬袁紹打鳩我

可以免稅一兩個回合 升番上正數再收番

起到咁多咩 有d郡最後有個特別城 無得解架wo 前面得4個 我多數根據個城係咩收入再用黎強化個收入

試過停戰過行到我到 即宣

另外想問

如果個城比人攻但守軍太少
主力軍係咪冇辦法即刻回防

特化收入，公共秩序低到你一係減免賦稅，一係派駐軍，一係成座城叛亂冇撚埋，咪仲得不償失

收入同糧食貴乎供應穩定而唔係多到爆炸，收入同糧食一多啲人口就會極速增長，然後就會開始因為人口過剩而公共秩序低落

一開始無乜人口問題就爆錢
後期收入倍化已經可以推到 可以起戰略要塞+殼倉
都仲有2000蚊

守乜鬼，跟我上面起建築，然後啲軍隊拎撚哂去打人啦

無 即召回再集結都要好幾回合
除非你得隻主將
之前睇片條友控隻呂布一條友殺千幾隻兵

慘
電腦都好多喱啲狗招

等外交mod
最衰steam仲未開工作坊

去到中級都邑，有6個建築位，所以我係俾6個建築建議你

你初期就話可以下下咁搞啫，玩到三十幾個郡，turn turn走去逐個check咩?
有個build可以穩定賺錢穩定糧食供應，我點解唔用

我唔係玩演義應該唔得

又想重要玩過 依家治安差 又搞到冇乜錢

係，所以你應該善用間諜

正常唔洗加25%既, 要特化搵錢既地方, 特化前後可以差好遠,

玩到冇錢通常都係玩家做左以下幾樣野而發生既

-有田唔識逼人換錢
-起兵用勁兵種
-唔識平衡軍事開支, e.g 以小戰多 / 用垃圾兵去打累敵人先再用精兵沖 / 以為多軍隊先正常
-唔識好好利用自己既天然地方所以起錯野
-有武器防具唔拎去賣
-太多人同你做野

如果你玩到要開25% 先夠錢, 你真係問下自己中左邊樣啦

呢位ching諗法同我一樣

先要睇下你地方係有咩天然資源我先可以答你

最狗係玩家違背外交協議就全世界降好感度
AI彈出彈入乜事都冇

玩到咁上下, 個PO 唔會再點趺...

琴晚開心始玩仲未見到有呢樣野

不過成日都用呢招撚電腦 企係暗位企入去睇下有冇守軍再打

我而家得5個郡 已經有一個爆左人口 搞到係咁下降

我都係好似巴打咁起

多軍隊有咩咁唔正常?
彊土一大，條戰線就長，軍隊太少點守得哂?

如果咁講 姐係你都好少根據佢個特別城去起野 ？

打到後期 其實孫堅又霸唔哂南方
會佔一個荒廢郡/鎮都4千銀
佢冇咁有米

我玩到狂趺，所以先轉上面個穩定build
愈大愈趺，糧食趺到負幾百

其實新手啱玩邊個勢力？我用曹操成日俾人圍

記得係劉備一開頭個東城 有個礦場個個

可能本身個主公技能、裝備、隨從係+收入

你講嘅特別城係咪啲資源點? 咩銅礦 貿易港嗰啲?

孫堅，江南食住花生慢慢撚漢軍同黃巾，望住北方班傻鳩日日打打殺殺

好多時見到有人行到嚟攻城
預咗唔夠兵守嘅話會即刻棄城拉隊走人
拖馬返去先再打過

其實新手玩每個勢力相信都有難處
劉雖然可以食漢地 但一開始無乜漢係附近
孫好易擴張過快
曹比人圍

作為一個Total War玩家，鍾意玩外交同內政多過打仗，我係咪唔正常

講開狗招
尋日發現左招幾狗

如果你想攻果座城有武將守緊，而你又無把握打贏/想減少傷亡
你可以係佢座城附近埋伏，
佢見你唔到就會解散。
到你turn就即刻圍城，佢就起唔切兵返黎守城，就變左輕鬆攻城

呂布無雙 依加招埋張遼 馬超又成人 正

玩左兩日 開始上手
一開始可以追住人地d農場打

前期糧食好有用
可以用糧同人換每回合收入

同你一樣，我玩孔融玩到好多錢，同劉備袁紹簽互不侵犯，之後見劉備同袁紹打到啪啪聲又窮又無糧，就用錢/糧同佢換啲重要城市，實施經濟侵略好好玩

係啊 唔好意思

武器同馬可以除咗比其他人用
防具唔得
例如我見過劉備騎赤兔
我用緊馬超，裝緊丈八蛇矛

我都係
但有時外交玩到屌出聲
（屌你，幾十個糧換得幾百蚊？）

起得兵一定要有起碼8成勝算啦
我通常都係圍城搞掂，等佢自己忍唔住突圍，有得勸降就勸降
攻城為下，攻心為上

今集好似冇得策反人地啲將領？

人口多咪UPGRADE , 你UP 完上去有返咁上下大既人口比你.

食物多都係, 賣出去, 一樣可以控制

再唔係咪由得佢起義, 一向反叛軍既作用係比玩家當垃圾打去吸EXP, 仲要大多都冇可能打得爆你既

AI 打你UPGRADE 左既地方都要等幾個TURN 先可以逼你同佢打, 大把時間比你REACT

因為怕煩而小左成100% 收入, 我就真係唔會啦

想問下點解孔融成日玩到領地 一忽忽
一忽東 一忽西
未玩過孔融

嗰啲資源點咪升爆佢
但係我城入面係唔會按嗰個郡有咩資源而去升相應嘅嘢
彊土夠大，我點都係升嗰一套build

前期人口少彊土細，趕住擴張另計

有時多戰線用二線兵攻城，人地用一線兵守都唔易架

因為都要睇對方缺唔缺糧，佢唔缺糧，你拎糧同佢換，佢都唔希罕

所以要放垃圾, 放埋D 垃圾弓兵呀, 步兵呀, 唔洗多, 因為你本身地方都有守既士兵, 加埋一定夠時間拖到你主力去打, 再講, 通常垃圾兵都夠做AI 既偷打

今集外交好重要
得閒睇下人地夠唔夠飯食，可以換到好多錢

同埋打打下 睇下佢和唔和解，逼佢割地

用兩至三隊只圍不攻，斷佢糧，餓撚到佢突圍先打，點睇?

圍城真係好過入去同佢打, 有時打大地方, 入去打比人射到狗咁

收佢臣屬，再吞併埋佢，如果同自己本土唔接壤，就拎哂佢啲彊土去換啲接壤嘅郡
我隔空吞咗袁紹同馬超之後，拎哂佢地啲地同長耳賊換地，時刻保持自己領土全部連接住

其實你可以故意放唔夠兵去攻佢, AI 會因為佢兵多過你而出擊打你
呢個時候殺哂佢地, 再直接拎左個地方佢就OK啦

問題係你要做到人地多你3倍兵你都夠做先

我無飛地阿，全部地痴埋一齊。

我主要肅清咗山東入面東萊/泰山啲黃巾軍同大漢軍就同晒周邊簽和約後偏安專心搞內政同貿易壟斷，以賺錢賺糧主，基本上除咗趁劉袁打到如火如荼就偷雞打咗琅邪後即用一大筆錢呵返劉備再簽返互不侵犯。

有泰山、東萊、北海、琅邪四座完整城之後就儲錢同糧，見咩人打仗打到錢/糧都無，就會用錢同糧買佢啲城，基本上唔洗點打大仗

各有各玩法
分享下啲狗招

呢個真，先唔講我同佢守軍打成點，淨係佢座城啲防禦設施都打咗我一半

同埋割人地農田
再賣糧比佢

劉備其實好易玩

我買之前仲以為會好快棄game

點知中晒毒 三國背景真係有加乘

我玩曹操 董卓去到100turn先死

呢個秒計，我收咗幾個臣屬都唔識玩呢招添，今晚返去即試，多謝巴打分享。

講開臣屬有個幾好笑，我建議臣屬同比自主權佢，再加埋貿易壟斷，都仲係+20幾，見佢每回會產糧12粒，叫佢比晒我都肯，好似補多幾百蚊比佢就成事。又收到臣屬，又每個回合收人一千蚊同12舊糧，真係忍唔住笑出聲，搞到唔想咁多吞併佢住

無人樣真係好on9

曹丕大眾樣

想問如果玩劉備 之後會有得用趙雲?

玩左幾場都無

應該比袁紹殺撚左

趙雲好似唔係太好用，得單挑勁，但好多時人地都唔同你單挑
利申玩史實，聽返嚟

仲以為之後趙雲有得過黎

子龍屈機的

咁我前期照頂住先 升埋城 中後期就跟番你去起 試下 唔該哂

會有, 但係RANDOM, 唔一定會過

我純粹鍾意用

btw我都係史實

一開始趙雲係跟緊公孫瓚 打贏就招到佢 不過公孫瓚都有返咁上下實力

如果孫堅再玩唔掂再重黎就劉皇叔算

前期主要發展一個城（任務、行政人）

其他城可以唔咁快升

咁係咪要同佢結盟抗袁紹

慢慢玩

我一開始玩一頭霧水唔知玩乜尻

重玩左好多次

任務係睇邊個位 有時做左都唔知 行政人又係？ 新手唔係好明好多野 sor

點收靚

重玩最煩就係打返啲難打嘅仗

利申重玩第2次

任務即係派人係個城到做野（例如提升農業收入、減集合軍隊回合數等等）

左下角 城名上面

棄save重玩?
捨得咩?

想解齊宣王成就

原來拎去打兵先
我成日拎去打武將 打完一隻 佢又死都唔逃走 然後另外2隻就暴怒
今晚試下打兵先 唔該曬

換勢力玩 無話咩捨唔捨得既

其實係河可以補兵又唔斷糧都on99
有咩理由係我領地入面游船河游足幾年仲滿兵
追又同你玩上水落河 唔追又上水打你後方 屌捉依因咩

曹賊一開始隊虎豹騎定唔知乜尻好撚勁

側邊/後邊衝埋去，對面死撚晒

我都覺得真係好撚仆街

我又唔係唔夠錢洗 只不過我按一下鍵就多25%米 10%錢
個個城起一個廟 方便管理姐

趙雲好似係戰鬥時間越長， 能力值越勁
場仗越拖得耐越唔夠佢打

其實點先吞併到 無論係臣屬又或者比我打到得番一個城都未試過有勢力肯

我關羽前期打垃圾都死

臣屬咗可以直接吞併喎，唔使理佢肯唔肯

佢閃避高 一條友衝入人堆都唔會點扣血

打遠程兵先 然後武將 然後兵
不過打武將期間可以放下技打兵 畢竟30秒cd 有得放唔好曬

想問大家care 唔care信用度？
成日見到咩 叛變 扣信用就唔想禁落去

得係得不過外交信譽跌好多

問多個問題 如果想招其他國既人 要點先招到 打仗個陣要放生佢？

唔係負幾十都還好

咁架咩 我成日見個快速協議個度無人肯

冇咩野既
信用度低就吸仇恨多D姐

唔一定 你夠料打佢就得 前期劉備好難捱 個個都黎想做你大佬 唔like就打柒你

太低唔方便吸錢

玩玩下 袁紹袁術成日想買我d 道具/裝，拒絕佢地又搞到d 關係彊哂，唔知點算好

利申：負緊百幾
不過所有勢力都係想巴結我

比50蚊佢咩都唔好做咪得

你玩咩先?

曹操

係 好撚on9 佢有得同漢合併但附近都無乜漢
屌你打到落去漢都滅撚左啦

爆左3次開始玩下mod先
暫時裝左
人物圖
真實戰鬥動作
敵我雙倍經
10年一turn
等緊出流血mod

比孫堅滅晒啦

未玩過caocao，真係唔知點答你

冇錯 到你終於企穩陣腳既時候你會發現你啲親戚已經收撚曬皮 好寫實

信用低AI好易對返你做唔守條約既行為
我之前keep住單位數至0未有人唔守non-aggression 宣戰

係，袁紹班仆街臣屬完我轉個頭又反，好彩係好撚遠，佢反唔反都打唔到我

其實袁術個勢力幾搞笑
支持佢做皇帝就 +1x 點外交， 加幾件垃圾道具就換到道具
唔想換地又可以換錢洗

支持佢做皇帝就 +1x 點外交， 加幾件垃圾道具就換到地

我一開波打大漢

佢傻鳩嚟，唔使理佢
個個都想冇人注意到，可以平穩發育，得佢鍾意爭撚住做眾矢之的

想問下d城市人口問題點搞 一round扣成16

比5蚊佢都開心

血包實係DLC

人肉錄音機計數器：5
起訓練營壓制人口增長
起穀倉+孔廟keep公共秩序，唔夠就加多個戰略要塞

孔廟起來冇用

咁搞個城市又無左高收入

我見孫堅隻馬靜係比到孫策
孫策老死埋，成隻馬無埋

你可以拆左+人口個D 建築先

咁你要賺少少keep住個城，定係賺多多然後冇撚咗個城?

好難玩第一次玩total war 好上癮

大家兩睇囉，提議我就提咗，佢覺得有用咪起，覺得冇用咪唔好起

其實針對返目前個狀況去起野就岩

原來一開波鄭姜先18歲
即刻結婚生一堆鄭囡出黎

痴撚線 放假訓到兩點起身食完野就打
一陣就九點幾 飯都無撚食

打緊仗都生到

我都係呀屌 佢有一種魔力 禁下禁下 就幾個鐘

同civilization系列一樣，玩玩下就已經深夜，周末玩玩下已經天光
下下都話玩埋呢turn就save咗佢瞓教

其實好撚晒時間
一日過撚左 唔知做左乜尻

你enjoy隻game咪唔係哂時間囉

點樣開返戰鬥地圖出黎?

我琴日有個咩寶藏定寶物既任務..話係東海個城入面
但無論我點做都解唔到個任,之後冇耐個任就消失左....
有冇人可以解答我到底果個係咩任黎?

夏候淵成日開波係地圖亂行可以請

我驚買左玩唔掂 所以猶豫緊

ai 戰術只有一種 打得多就好OK
之後你就會挑戰以少勝多
因為相同兵力 你已經唔會怕ai

我孫堅起手喺長沙招到夏候淵

任務？我嗰個係事件黎，送500金

我玩劉備就靠孔廟維持收稅

係事件,我講錯

有冇ching一齊玩下online

紅騎真係好撚勁
拉到戰線可以衝背已經嬴左半

戰爭定戰役先?

我未試過信用低過零
但係同孫堅搞左不侵犯條例，佢下turn照樣強宣
全地圖得番我同孫堅我既盟友 係咁買地懶得打

online係咪邊個稱皇邊個贏

i-5 4590
ddr3 2133Mhz 8GB x 4
750Ti 2G

開中等效果得19fps

唔知換邊張display card好

大家戰役係全手動定點
好懶見預測係贏都比ai打

兄弟, 你成部換啦

開完steam之後就kick左係到
按進行遊戲冇反應
google過又搵唔到解決方法
已經verify過 同埋update drivers
求巴打相助

點會全手動?
幾千打十幾嗰啲，load入去都廢事啦

去appdata 搵the creative assembly 成個DELETE 左佢, 之後去三國既FOLDIER 入面, 搵一個叫LAUNCHER 既, DELETE 埋佢

再VERIFY 多次就應該OK 了

一換就被迫住上win10， 九方都要換成仆街三年版
依家u同ram都應該夠既情況下唔想成部換

你FPS咁低係因為你張卡太垃圾
粒U唔係問題 但係唔建議換高階GPU 因為粒U追唔上
建議換1660 / 1660 ti
唔驚礦卡就收下2手 1060 1070

1001

我3000人攻座60人既爛城自動戰鬥都會死幾百
被逼手動

1000